沈旭輝：侵侵將「中國大陸」同「香港」領袖擺喺equal footing 位置

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

快能d諗下點樣令聯合國駐軍半獨立化啦 國際大師

同時林鄭政府亦都發左聲明直接回覆美國政府

呢啲唔係外交事務咩

幫民選政府鋪路

香港是美國

林鄭被黃袍加身....?

幾時可以召見林奠

其實陳雲成日都講呢一類嘅理論，不過佢一講就會俾人鬧

唔好再提呢個人

等被人熱狗共諜啦你